<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2025-01-21 12:00">
  <shop>
    <name>99RF Онлайн-курсы</name>
    <company>99RF</company>
    <url>https://www.99rf.ru</url>
    <picture>https://cdn.jsdelivr.net/gh/DimonArida/yml-feed@main/logo.png</picture>

    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>

    <offers>

      <offer id="COURSE-001" available="true">
        <name>Онлайн курс: Косметик-эстетист по уходу за лицом</name>
        <url>https://www.99rf.ru/obrazovaniye#rec1118967621</url>
        <price>14000</price>
        <oldprice>22000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://cdn.jsdelivr.net/gh/DimonArida/yml-feed@main/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description><![CDATA[Профессиональный онлайн-курс «Косметик-эстетист по уходу за лицом». Объём программы — 288 академических часов. Продолжительность — 2 месяца. Программа включает теоретическую подготовку и практические навыки в области эстетической косметологии лица: очищение, увлажнение, антивозрастной уход, диагностика типов кожи, подбор профессиональной косметики и составление индивидуальных программ ухода. По окончании выдаётся диплом о переподготовке.]]></description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="месяц">2</param>
        <param name="план">Модуль 1. Анатомия и физиология кожи лица; Модуль 2. Диагностика типов кожи и кожных состояний; Модуль 3. Косметические средства и их состав; Модуль 4. Очищение и тонизирование кожи лица; Модуль 5. Увлажнение и питание кожи; Модуль 6. Антивозрастной уход; Модуль 7. Аппаратные методы ухода за кожей лица; Модуль 8. Составление индивидуальных программ ухода; Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-002" available="true">
        <name>Онлайн курс: Косметик-эстетист по уходу за телом</name>
        <url>https://www.99rf.ru/obrazovaniye#rec1118967621</url>
        <price>14000</price>
        <oldprice>22000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://cdn.jsdelivr.net/gh/DimonArida/yml-feed@main/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description><![CDATA[Профессиональный онлайн-курс «Косметик-эстетист по уходу за телом». Объём программы — 288 академических часов. Продолжительность — 2 месяца. Программа охватывает методы эстетического ухода за телом: обёртывания, пилинги, антицеллюлитные процедуры, моделирование контуров тела, подбор средств и программ ухода для различных типов кожи. По окончании выдаётся диплом о переподготовке.]]></description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="месяц">2</param>
        <param name="план">Модуль 1. Анатомия и физиология кожи тела; Модуль 2. Типы кожи и особенности ухода за телом; Модуль 3. Косметические средства для тела; Модуль 4. Пилинги и очищение кожи тела; Модуль 5. Обёртывания и антицеллюлитные процедуры; Модуль 6. Моделирование контуров тела; Модуль 7. Аппаратные методы ухода за телом; Модуль 8. Составление индивидуальных программ ухода за телом; Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-003" available="true">
        <name>Онлайн курс: Повышение квалификации — Эстетическая коррекция волосяного покрова лица и тела: лазерная эпиляция</name>
        <url>https://www.99rf.ru/obrazovaniye#rec1118967621</url>
        <price>11000</price>
        <oldprice>19000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://cdn.jsdelivr.net/gh/DimonArida/yml-feed@main/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description><![CDATA[Курс повышения квалификации «Эстетическая коррекция волосяного покрова лица и тела: лазерная эпиляция». Объём программы — 72 академических часа. Продолжительность — 2 недели. Программа включает изучение принципов работы лазерного оборудования, протоколов проведения процедур лазерной эпиляции, противопоказаний, техники безопасности, работу с различными фототипами кожи и типами волос. По окончании выдаётся удостоверение о повышении квалификации.]]></description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="день">14</param>
        <param name="план">Модуль 1. Физические основы лазерного излучения; Модуль 2. Типы лазерного оборудования для эпиляции; Модуль 3. Фототипы кожи и типы волос; Модуль 4. Протоколы проведения процедур лазерной эпиляции; Модуль 5. Противопоказания и осложнения; Модуль 6. Техника безопасности при работе с лазерным оборудованием; Модуль 7. Практические занятия; Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-004" available="true">
        <name>Онлайн курс: Повышение квалификации — Эстетическая коррекция лица и тела: косметический массаж и аппаратные методы</name>
        <url>https://www.99rf.ru/obrazovaniye#rec1118967621</url>
        <price>11000</price>
        <oldprice>19000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://cdn.jsdelivr.net/gh/DimonArida/yml-feed@main/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description><![CDATA[Курс повышения квалификации «Эстетическая коррекция лица и тела: косметический массаж и аппаратные методы». Объём программы — 72 академических часа. Продолжительность — 2 недели. Программа включает освоение техник косметического массажа (классический, лимфодренажный, скульптурный), работу с аппаратами для ухода за кожей лица и тела (микротоки, ультразвук, RF-лифтинг), составление комплексных программ коррекции. По окончании выдаётся удостоверение о повышении квалификации.]]></description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="день">14</param>
        <param name="план">Модуль 1. Анатомия и физиология кожи лица и тела; Модуль 2. Классический косметический массаж; Модуль 3. Лимфодренажный массаж; Модуль 4. Скульптурный массаж; Модуль 5. Аппаратные методы: микротоки; Модуль 6. Аппаратные методы: ультразвук; Модуль 7. Аппаратные методы: RF-лифтинг; Модуль 8. Составление комплексных программ коррекции; Итоговая аттестация</param>
      </offer>

    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
