<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-04-02 12:00">
  <shop>
    <name>Веста-Север Онлайн-курсы</name>
    <company>Веста-Север</company>
    <url>https://www.99rf.ru</url>
    <email>info@99rf.ru</email>
    <picture>https://static.tildacdn.com/tild3561-6532-4133-b539-306634643834/logo.png</picture>

    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>

    <offers>

      <offer id="COURSE-001" available="true">
        <name>Косметик-эстетист по уходу за лицом</name>
        <url>https://www.99rf.ru/kosmetik-estetist_face</url>
        <price>14000</price>
        <oldprice>22000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3561-6532-4133-b539-306634643834/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description>Профессиональная переподготовка. Косметик-эстетист по уходу за лицом. Объем программы 288 академических часов. Продолжительность 2 месяца. Дистанционное обучение. Программа включает теоретическую подготовку и практические навыки в области эстетической косметологии лица. По окончании выдается диплом о переподготовке.</description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="месяц">2</param>
        <param name="Ближайшая дата">2025-08-01</param>
        <param name="План">Анатомия и физиология кожи лица, Диагностика типов кожи и кожных состояний, Косметические средства и их состав, Очищение и тонизирование кожи лица, Увлажнение и питание кожи, Антивозрастной уход, Аппаратные методы ухода за кожей лица, Составление индивидуальных программ ухода, Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-002" available="true">
        <name>Предоставление косметических услуг по уходу за телом</name>
        <url>https://www.99rf.ru/uhod-za-telom</url>
        <price>14000</price>
        <oldprice>22000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3561-6532-4133-b539-306634643834/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description>Профессиональная переподготовка. Предоставление косметических услуг по уходу за телом. Объем программы 288 академических часов. Продолжительность 2 месяца. Дистанционное обучение. Программа охватывает методы эстетического ухода за телом. По окончании выдается диплом о переподготовке.</description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="месяц">2</param>
        <param name="Ближайшая дата">2025-08-01</param>
        <param name="План">Анатомия и физиология кожи тела, Типы кожи и особенности ухода за телом, Косметические средства для тела, Пилинги и очищение кожи тела, Обертывания и антицеллюлитные процедуры, Моделирование контуров тела, Аппаратные методы ухода за телом, Составление индивидуальных программ ухода за телом, Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-003" available="true">
        <name>Эстетическая коррекция волосяного покрова лица и тела: лазерная эпиляция</name>
        <url>https://www.99rf.ru/lazernaya-epilyaciya</url>
        <price>11000</price>
        <oldprice>19000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3561-6532-4133-b539-306634643834/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description>Курс повышения квалификации. Эстетическая коррекция волосяного покрова лица и тела: лазерная эпиляция. Объем программы 72 академических часа. Продолжительность 2 недели. Дистанционное обучение. Программа включает изучение принципов работы лазерного оборудования и протоколов проведения процедур. По окончании выдается диплом о переподготовке.</description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="день">14</param>
        <param name="Ближайшая дата">2025-08-01</param>
        <param name="План">Физические основы лазерного излучения, Типы лазерного оборудования для эпиляции, Фототипы кожи и типы волос, Протоколы проведения процедур лазерной эпиляции, Противопоказания и осложнения, Техника безопасности при работе с лазерным оборудованием, Практические занятия, Итоговая аттестация</param>
      </offer>

      <offer id="COURSE-004" available="true">
        <name>Эстетическая коррекция лица и тела: косметический массаж и аппаратные методы</name>
        <url>https://www.99rf.ru/massazh-apparatnye-metody</url>
        <price>11000</price>
        <oldprice>19000</oldprice>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>1006</categoryId>
        <picture>https://static.tildacdn.com/tild3561-6532-4133-b539-306634643834/logo.png</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <pickup>false</pickup>
        <store>false</store>
        <description>Курс повышения квалификации. Эстетическая коррекция лица и тела: косметический массаж и аппаратные методы. Объем программы 72 академических часа. Продолжительность 2 недели. Дистанционное обучение. Программа включает освоение техник косметического массажа и работу с аппаратами. По окончании выдается диплом о переподготовке.</description>
        <param name="Формат обучения">самостоятельно с наставником</param>
        <param name="продолжительность" unit="день">14</param>
        <param name="Ближайшая дата">2025-08-01</param>
        <param name="План">Анатомия и физиология кожи лица и тела, Классический косметический массаж, Лимфодренажный массаж, Скульптурный массаж, Аппаратные методы: микротоки, Аппаратные методы: ультразвук, Аппаратные методы: RF-лифтинг, Составление комплексных программ коррекции, Итоговая аттестация</param>
      </offer>

    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
